711系吾系戇撚鳩？

食個撈面常餐要11點先有
我屌你老母

早餐要食撈麵已經夠ON9

你好好打咩你

見佢唔識字就知係 on9

打佢 打佢 打佢

食飯團囉

樓主on9啲